===== Peter Walked on the Water [31-06] Petero Alitembea Juu ya Maji =====

{{https://api.unfoldingword.org/obs/jpg/1/en/360px/obs-en-31-06.jpg?nolink&}}

So, **Peter** got out of the boat and started walking to **Jesus** on the surface of the water. But after walking a short distance, he **turned his eyes away from** Jesus and began to look at the waves and to feel the strong wind.

Kwa hivyo, **Petero** alitoka kwa mashua na akaanza kutembea kuelekea kwa **Yesu** juu ya maji. Lakini baada ya kutembea kwa umbali mfupi, **akaondoa macho yake kwa** Yesu na akaanza kutazama mawimbi na kuhisi ule upepo mkali.

===== Important Terms (Maneno ya Muhimu): =====

  * **[[:sw:obs:notes:key-terms:peter|Peter (Petero)]]**
  * **[[:sw:obs:notes:key-terms:jesus|Jesus (Yesu)]]**
===== Translation Notes (Maelezo ya Tafsiri): =====

  * **turned his eyes away from**  - This expression means, "looked away from." It could also be translated as, "stopped looking at."
  * **aliondoa macho yake kuotoka kwa**  - Huu msemo unamaanisha, "akaangalia mbali na." Inaweza pia kutafsiriwa kama, "akaacha kumtazama."
**[[:sw:obs:notes:frames:31-05|<<]] | [[:sw:obs:notes:31|Up]] | [[:sw:obs:notes:frames:31-07|>>]]**
